有冇人做過調查員(私家偵探)?

想知行程係點

叫我c+偵探

55

搜查官

solar

佢打死你

我個名叫做工藤新一

去到邊都有人死

麻藥搜查官 (女)

狗先做

感覺主要都係跟蹤人 等人 同影相

我似狛枝

18+....

名死神柯南

金田一之少年死神事件簿

電影開頭死既通常係ed喎

想知點入行 見有時會請人
但又唔知要咩條件

通常係refer 人入咁